## TEST PISCO ATTITUDINALE ##


##### AUTHOR: Kristi Nezhaj

### Descrizione
Questa app è un semplice test psico attitudinale, si basa 

###### codice:
CI sono varie liste che servono a creare gli itemDrag, quindi i cubi e i trapezi.
il metodo reset() mette tutto al punto di partenza.
l'interfaccia e composta da row di itemdrag.
il programma usa la classe stopwatch per contare il tempo trascorso per eseguire il codice, alla fine con un alertDialog mostra la soluzione se errata e il tempo.
Con una serie di IF il programma controlla se le posizioni degli itemdrag è esatta.
##### osservazioni
il codice è m olto semplice e il programma altrettanto, l interfaccia grafica è base anche perche il programma a sua volta e base.

